一日有貧富懸殊，共產主義都係唔會消失

雖然以現今既環境共產主義係冇可能會成功
但就同買六合彩一樣
明知中既機會極低，近乎無可能中
啲人一樣照買
原因就係唯一向上流既機會就係個到
有個希望係到

貧富懸殊，為富不仁
資產階級只懂掠奪勞動階層既成果
呢啲全部都係令共產主義唔會消失既原因

啲人成日話紅衛兵點點點
紅衛兵一定係仆街就唔使講
但係咁多人都去做紅衛兵
其中一個因素咪就係平時受到d資本階級壓迫剝削得太多
你試下話香港如果聽日開始鬥地主
幾百萬人出黎都有呀
連登仔第一個衝先呀
又教畜又剩

既然共產主義暫時唔適合現代社會
就應該行社會民主主義
北歐人民生活快樂唔係冇原因嘅

共產左都係冇飯食 效率太低

共產黨： 先讓一部分人富起來

共產黨： 先讓一部分人共產黨富起來
而家被抄家班官無論低階高階都最小過億身家 真係唔慌唔富起來

當年信奉共產主義既人冇錯 錯在信奉掌舵人